依家00後知唔知咩叫「井中月」同「遁去的一」

細個看tvb重播《大唐雙龍傳》
跟住去讀黃易小說原作
哥時係中二考試前夕
結果無溫書

不過最尾都係睇唔哂
大概去到玄武門之變哥度
啲大粒嘢出哂來
認真打大佬 反而沒看下去
依家已經係大學生

不過星際浪子反而看得完

只係知啲名好撚柒

自己睇都未睇曬仲好意思認老屎忽

話時話巴打打的中文很奇怪

星際浪子不停屌仆野睇到好撚尷尬

sor

細個哥時我都係咁
不過又忍唔住繼續看

你哥撚完未？

ching sick ball
so far睇過咁多武俠小說,黃易d打鬥描述真心最正,加埋D精神氣勢描述真係世界級

虎軀一振

狙擊00後開始
佢地點會睇原著
連金庸都未必睇過
何況黃易

雙男主角寫足六十三本都咁精彩

邪帝舍利